根本香港最不知所謂既就係八十後

四、五十後果班好多都係由大陸落黎，思想根深蒂固，而家變埋廢老就更加
六、七十後好多都上哂岸，有哂下一代，唔會同你搏都好正常，不過都叫仲有戴耀庭呢D例外
我地九十後唔洗講啦，有梁天琦、黃之鋒呢D做代表，說明一切
00後一出世睇到既已經係赤化香港，無撚計

但八十後呢？一班聲稱自己見證過殖民地時代幾咁美好既香港，見到近十幾年香港衰落得咁嚴重，自己又未上到岸(而且好可能成世都上唔到岸)，但竟然將抗爭責任比哂九十後，有D仲ON9到學人生仔，累埋下一代，明明最清楚港共有幾咁仆街既就係佢地，但最食住花生睇戲既又係佢地，簡直不撚知所謂

80後唔係藍就係中立
就算公事做野都係戇鳩鳩

有時睇到佢地真係得啖笑
明明自己都係比人禁住黎砌既一群
但好似乜9都唔關佢地事咁

八十後最叻係乜野？
明明自己對個政府都好唔滿意
但見到九十後抗爭又要踩多幾腳
學人講話要儲錢買樓,結果孭住成身債,
日日比公司老細屌到狗咁都仲要死死地氣
生完個仔出黎結果讀埋D濕9學校被蝗化,累撚死佢

仲以為自己好撚持平個下

鍵盤戰士既主力都係由80後組成

80後有兩種，一種係85前，另一種係85後。
85前大多都已經上哂位，而且又對政事不聞不問，所以當有後生嘅反抗社會嘅時候，佢哋嘅表現同藍絲一樣。
85後嘅反而偏向90後嘅一群，知道發生乜嘢事，對社會嘅不公義感到不滿，但偏偏生不逢時，因為風頭被90後蓋過哂，所以就算有幾多行動都好，外人睇上來覺得乜嘢都做唔到。

又唔係個個都係咁，我讀Ive hd 識嘅人睇佢哋fb 都係偏黃。
但係中學同學以及教會識嘅唔係偏藍就係中立。

IVE仔搵唔到錢所以成日諗洗牌然後自己可以上位

呢個po可以睇到有幾多個80後會上連登

睇負皮數就知
班八十後根本成班鵪鶉咁

唔好轉移視線
任何背景出生嘅人都有權關心社會。
不過好多時在中學時期都唔會點講中國以及香港政治嘅嘢，就算講都係幫政府講好說話。久而久之中學時期真係對政府同情之餘仲會屌鳩反對派搞事。

佢地唔係藍咗, , 黃咗, 就諗梗點走

正正就係佢地呢種諗住搵夠就走既心態(以為自己走到 )
結果一路做狗做到2046

85年出世既
18歲畢業出黎社會工作撞2003 SARS
咁都涯得過其實抵佢地上位

你問社會科學

係fb見好多80後都懶係中立撚
次次都係旁觀者咁去睇件事
最興講：我係中立既 但係暴力就一定唔岩！
屌你咁你收撚皮啦 知你最中立最公正啦
唔撚見你講係政府問題造就今時今日 ？

連登日日屌9廢中廢老同00後
唔係話佢地D行為躁抵屌,但起碼我理解到點解佢地會咁
但八十後我真係唔撚理解
可能我地對班八十後太容忍了

自己做狗咪算，屌人唔肯一齊做狗

90年出世既
18歲畢業出黎社會工作撞2008 金融海潚
咁都涯得過其實抵佢地上位

SO?

出到黎做野真係覺得班80後抵俾人屌
成世人只係識投機取巧
10個先得2個正常人

好唔好除了自己努力之外，仲會睇係際遇。
份人做事博命但係個個當你傻都唔好受。

80後又廢
90後又廢
00後又廢

不如話上連登都係垃圾

八十後短短几年經歷

97 主權移交
98 金融風暴
01 911
03 SARS

唔好話你唔撚理解
八十後自己都唔撚理解

90後最叻乜都屌

世代之爭
有時唔係佢哋想咁做，而係上一手人冇乜點教佢做，結果一係跟佢上一手咁做，一係用自己方式去做，但係結果都係一樣。

80後廢中Mk

如果係咁講：
七十年代出生嘅一群

土共放炸彈
八七股災
六四事件

我呢啲八十後都好難理解

80s既得利益者

駁唔到

咩後都好啦
咪又係係香港呼吸緊毒氣
日日俾大陸cap水
想買樓但唔會買到
無謂內訌啦

唯我獨義，認為自己睇得最清楚，呢個世界唔如意係因為某世代有問題

唔認同你既政見，係不知所謂
唔參與抗爭，係不知所謂
唔係用你既方式去關心社會，係不知所謂

好在你地唔係啲咩大人物，如果唔係香港好快玩完

多謝你用建制派既口吻幫八十後講說法
更加令我堅定對八十後的睇法

明明我係英屬港人
都唔明點咁咁多八十後話我地係中蟈人

其實用世代區分人嘅性格取向係十分on9。一個人選擇偏黃定偏藍，係去抗爭定做港豬，其實係受好多因素影響。

可以係家境，可以係朋輩影響，每種因素都會令人作出不同嘅決定。斷唔會因為你係1980-1989年出世就會變咗離地中立撚。

唔該你唔好學埋啲白痴仔，係都要標籤某一個世代，或者80後。

我就係80後，同你哋一樣反過國教、瞓過干諾道中、守過旺角、寫文屌過建制。我好多朋友都係做緊同樣嘅事情，同樣係80後。你嘅論據係低能秉on 9。

咁多時間出廢post，不如諗下有咩實事可以做，幫手減慢中共赤化啦

又開始用所謂幾十後搞分化

又黎分年齡玩批鬥

同大陸文革有咩分別？

利伸80後

90後 加油 香港未來靠哂你地

下邊用口屌人,芳一邊個屎眼比共狗屌緊

盡可能唔好人身攻擊，樓主唔係好識對事唔對人，辣著左佢就唔洗討論

Btw 而家講緊我地80後唔做實事，唔係其他人既問題，要檢討既係我地..

几你老母

幾啊屌你老母
唔撚識正字啊？

八十後開始做人老豆老母啦
仲咁得閒同你上連登咩

所以咪上fb做中立撚

啱呀,好撚唔得閒咁供樓
唔得閒到個仔就快講普通話多過廣東話都唔撚理
然後呃自己好快上到岸
第日成家移民

區諾軒（英語：Au Nok-hin，1987年6月18日－），香港政治人物、前民主黨成員。現任香港南區區議會利東一選區議員，香港立法會議員（香港島），香港中文大學、香港城市大學專上學院社會科學部客席講師。他亦是現時立法會內最年輕議員。

陳巧文（英語：Chan Hau Man, Christina，1987年4月25日－），生於英屬香港，香港大學哲學系學士及哲學碩士研究生。在2008年夏季奧林匹克運動會香港區火炬接力期間，她高舉並展示雪山獅子旗，聲稱高舉有象徵西藏獨立運動的雪山獅子旗並不是支持西藏獨立，而是支持由西藏人民決定西藏前途，[1]此舉被媒體追訪引起社會關注，其後她一直活躍於社會運動。

黃浩銘（英语：Raphael Wong；1988年10月24日－），外號“村長”，香港政治人物，社會民主連線外務副主席。

**俾埋例子你啦，求其search 都有。垃撚圾。你要80後抗爭呀嘛？坑爭呀嗱！

我都仲未同你計嗰時反高鐵，一大班80後出嚟抗爭。

正常人係唔會用世代去標籤人，因為我哋知道人係有獨立思考，任何年齡層嘅人都可以有追求自由嘅心，都可以對抗不義。

即係90後都可以有梁天琦咁嘅人才，可以勇武，亦都識得論述，亦都可以有90後好似樓主咁，坐撚住左個腦，唔識思考，搞埋啲on9世代分化。

講撚完，唔好留低負評，請直接同我辯論。

又唔好咁講, 反高鐵個陣好多90後都仲係on99咁

見識到連登平均年齡層

仲記得菜園村單野 好撚多80後出嚟
好似係個陣開始有年代標籤嘅terms

成日搞分化,標籤
果然拍戲d咩放低成見,一齊合作現實都係冇可能
好似家下泛民同本土都分開曬

10後LM

你係同咁五毛傾咁，無用架

90後>80後>>>>>>>>>00後

擺低粒膠好威？

劉子頎 最不撚知所謂

香港除左八十後之外其他都係垃鳩圾

樓豬咪又係精蟲一條

因為八十後最唔上唔落囉
又比六七十後揸住春袋上唔到位
又好難可以好似九十後咁無顧忌去抗爭

一代笑一代.

呢D不嬲都有架啦

當睇笑話咪算.

你係叻既, 做官啦.

洗咩係度講野啫.

不要分得那麼細啦 大家都是垃圾
勇武嗰d一早喺國共內戰戰死沙場
現存嘅香港人都係逃避戰禍、逃避中共嘅懦夫嘅後代

死垃圾係度分化

對唔住

講得好。
呢班人兄咁講，他朝君體總會受相同嘅事。

睇番辦公文化⋯

50後：最緊D字要寫得公整
60後：記得print份hard copy留底
70後：唔該send email同cc畀我
90後：打instant message溝通
00後：voice message交流(字都費事打)

只有一個世代會向上/向下兼容

巴打心水最清

身邊80後多數係黃絲 仲有d 係本土派 你仲想點？

利申 82撚

除左陳巧文, 另外兩個左膠

無錯 80頭個炸真係痴鳩線

群眾鬥群眾

on9以前高登咪80後搞出黎
以前80後班高登仔高質過你班90後連登仔多多聲

得班冇能力嘅先喺度屌乜乜後 物物後
反正我有外國護照 有事就走
驚你班香港閪玩佔中？

陳巧文就係行得太前
俾你地屌走咗囉

應同。我同我d frd都係80後。我地有個watsapp group
成日講下香港發生既事佢地就唔出聲。又話廢事嘈交。因為當中有個係警察同消防，一個做緊政府工。

好撚港豬我覺得佢地。

利申：我已經上晒岸。前幾年移民左去Sydney， 香港，Sydney Brisbane Melbourne 澳門，每度都有不少過一層單位。

但係我唔係走左我先敢言。

巴打呢d就客觀
八十後果種心態真係最撚畸型

萬能插,任人屌

區諾軒你都up得岀就收撚檔啦
根本講完哂氣，做番泛民三十年做緊既假抗爭
人地莫乃光一話唔講結束一黨專政
即刻唔撚講，係敢於抗爭就自己叫都可以
唔好講話入到議會可以有咩改變到啦
連講句野都唔撚敢
陳巧文黃浩銘就無意見
不過樓主講緊依個時勢依一刻80後做緊既野姐
世代之分都大把80後屌鳩我地90後
屌鳩番80後有撚問題有屌錯？？
80後依一刻係上撚左位成功左，依架唔理世事呀

老老實實之前做街站 討論香港獨立

最撚鍾意串柒柒挑機嘅就係80後 又無料 問埋晒啲食水電力問題 答到佢口啞啞行咗去
老嘢多數都有啲認知 有啲真係會攞張單張睇 但係80後好少見

最盲目崇日崇洋又係佢哋 完全冇意識反抗支那入侵又係佢哋
明明係制度裏面嘅受害者仲要幫手維護

做五毛想投資移民？發夢啦柒頭

成日講以前以前
以前689話n屆唔選特首tim
收撚皮啦

黃浩銘都唔屌？

最鍾意打鳩本土派 放生警察中共

肥v似八十後

佢地最叻就係乜9都扮唔知扮睇唔到
但其實明明佢地心知係發生緊乜野事

得喇九十後最威喇，贏咗喇

成日覺得
每次見到呢d post，老共又要偷笑

屌得咁撚多咩大佬
呢兩個佢都舉得岀知佢咩立場啦

噏中你班賤種心聲就個個都五毛？

老共咁多年都係玩緊呢一招，開呢個post的人有咩意思，大家諗諗

無話偷唔偷笑嘅，中國人內鬥係特別凶狠，歷史上打得最精彩都係內戰，呢個時候食花生睇戲啦

我係80後
我識嘅大部份80頭80尾都係黃
樓豬講嘅喺我眼中係70後
一般80後(尤其係頭)嘅事途都好慘
邊撚度有岸上
又沙士又金融海嘯
屌你老味

80 後最撚多左膠

最on9係80後鐘意扮哂老屎忽啫
明明都係俾人壓逼緊，係鐘意屌柒90後

八十後個撚個唔識教又要生
仲覺得自己受過教育教得好好嗰隻
生堆垃圾出嚟你地就識 都唔知做人有咩用

九十後抗爭被政治檢控,大學打壓言論自由,仲要有仆街講到明唔請本地大學生

上面有d八十後話自己點慘點慘,緊係慘啦,一早就匿係後面扮不問世事,比個政府欺壓聲都唔聲

86既表示躺著也中槍

屌，十年八年後咪又到九十後變老屎忽
笑甚麼

垃圾樓主，淨係唔夠膽回覆我。我身邊識嘅80後大多數都係泛民自決或本土支持者。你唔使喺度搞分化。

每個年齡層都可以有敗類。教育程度、家人嘅政治想法、你做嘅職業，全部都係因素去影響你嘅立場同決定。你要以偏概全，覺得全部80後係中立嘅縮頭烏龜，呢個絕對係一個沒有憑據嘅斷言。

你一係腦殘，一係就五毛收錢做緊嘢。

用支那term，你根本係企起食子彈

係咪痴左線，成個80後攞黎駡
人地抗爭梗反對清拆乜乜物物我地仲係小學雞喺電視機前望住咋
利申90後

以前抗爭幾丁友咋
又冇話全部

80後班廢中真心垃圾
不過工作上畀佢哋騎住

唔係好明呢個post咁多嘅正評點黎

六四果陣都有好多五、六、七十後出黎抗爭
果陣你未出世tim
廢撚話

台灣架下話
乜撚野都話支那

因為好多人都開始feel到八十後愈黎愈龜縮
仲要係一種人類心態上仲撚畸型的龜縮

邊個國家邊個地方可以做到某世代嘅人全部被動員，煩請賜教

衝到工都唔返又點計
係冇好似90後咁on9比熱狗水出去衝者

八十後嘅年輕時代

就係香港社運低潮

80尾嘅十分認同
根本80後就斷開兩截
正如97前97後d小朋友都兩種態度啦

美國
反越戰

駁唔到

利申八十後

講抗爭

八十後：菜園村 利東街 天星皇后 美點雙輝 左膠假抗爭當道
九十後：雨革 梁天琦 陳浩天

高下立見

啱你聽就客觀，屌你老母
我八十後一樣瞓街食催淚彈食棍
乜撚嘢最畸型？標籤一代人先最on9

90後成日製造敵人
係把炮嘅就識拉攏唔同界別嘅人
一味屌屌屌人哋就會「係喎，你講得好啱」咁認同你咩
傻仔

咪就係咁多point唔講走去講條村而失敗囉
重有果幾年其他抗爭都係啲八十後左膠累事
識唔撚識反省架

就算和平示威 八十後都比六七十後 (八九民運 反23） 屌打

其實可能過多10年 90後開始成家立室 工作開始晉升之後 個抗爭成本越黎越大 都可能會係咁

咪典型連登仔互含打丁圍爐取暖嘅post

典型港人心態: 唔關我地事呀！最衰都係80後！(潛意識想推卸責任落 一日最衰都係佢哋囉 果d人)

加埋典型動物天性，鍾意標籤(自己人)同(佢哋)，所以就用咗世代黎區分

哦。呢個post裏面一個招牌壓死幾個啦
曬cv

咁都有得嘈

樓主講啲on9嘢就叻，但係就唔敢正面同我辯論，反駁我嘅論據。

我已經列舉咗80後有無數抗爭者，唔好同我講咩左膠和理非唔計，樓主自己都用戴耀廷做例子。

反高鐵班80後唔該唔好同我直接無視左。

我而家問你，回憶小子爸打，你憑乜撚嘢去否定成個世代？係咪90後就冇黑警同離地撚？

喺度搞分化係咩居心？

嗰時成日覺得陳巧文好型, 眨吓眼就咁多年

啱呀,如果到時班九十後,好似而家班八十後咁,又要供樓又要生仔累死下一代,乜都要做但又乜都搞唔撚掂到頭來得個怨字,但對住個政權呢又聲都唔聲,自己又唔撚識反省既,係抵比下一代人屌同笑架

你弱智就出少句聲啦
而家講緊係一句嘢標籤晒成個八十後根本就無意義
講到成到八十後都不問政治咁

以前社民連個套咩黎?
90後洗唔洗再分到10個種類
不斷為自己制造冇必要敵人
on99

90後都已經係最後一代香港人啦

利申：90後

又分化
咁90後有梁天琦又點？
咁你地班連登仔除咗佔過中仲做過啲咩

一個整體係都要咁樣分開嘅，冇左前面堆開始關注本土嘅抗爭點會造就後邊嗰堆咩本土派？btw陳浩天唔使放上去住

居心好明顯啦，最近乜後都縮哂啦 仲特別標明驚死你唔知目標，但有咩慘得過有真心膠中招，澳狗，台狗，熱狗，賊登，廢老，廢青，6，7，8，9十後，不如估下之後係咩

呀，仲有公屋撚

我夠同你講五、六、七十後都曾經有抗爭,但而家都歸哂邊做哂親建制
咁我係咪又要因為咁而認同佢地呢一刻所做既一切
老老實實,愈黎愈多八十後轉軚、龜縮扮無知係事實
我只係將個現實講出黎
你面唔面對係你既事

魚蛋被捕條list咪90後囉
講左膠gphone都係啦 邊件80後社運仔上到外國雜誌封面

佔鐘佔旺光復魚蛋反大媽大撚把 以前高登開live post

見高拜，見低踩 辣殺

講起反大媽 又係幾個九十後加一班五六七十後
就係特別少三十幾歲嗰班

唔係不問 係比其他少問好多

歸哂邊做哂親建制唔算最不知所謂，現階段政壇內，最多反建制既群體係80後(90後仲有批人讀緊書)反而係樓豬眼中最不知所謂，真係好野

班仆街80後成日上fb share之後屌黎屌去，
但做乜實際行動？一係就share and like，之後鍵盤屌死港共，到魚革果期就屌暴力，而家就上撚哂岸闊佬懶理。警察死柒咗有人笑，就屌人冇同理心，話乜撚對準政權，屌你老母

一係就返工屌住人老屎忽但做埋同樣既野，
忍咗呢班撚頭好耐，乜撚著數都拎哂，但乜撚都要繼續同90後爭

屌你老母成撚日圍威喂，
fb小心駕駛班傻鳩就睇到80後有幾撚柒

八十後最叻係見人講人話

八十後係buy泛民主派 多，，

中撚哂80後，屌你喺金鐘食催淚彈講到要名留青史，屌

陳巧文真係走得太前

班友果期落金鐘行下都打哂卡話自己抗爭架啦
屌佢老味

分化post邊一方得到既利益最大大家心知肚明

呢個post中撚哂，
fb用後得最多就係呢班80後，
蘋果動，小心駕駛，18區gp，乜柒遊gp，
成堆80後喺度圍威喂

有乜大是大非就扮中立，為人極唔接受自己柒，
一係就炒車炒到仆街

全撚部都係呢班撚屌，享受過所有行業初發展嘅好處eg工程醫護，90後出黎乜撚都飽和，陷家剷

又講呢啲on9野，係喇共產黨最開心，屌你老母爛臭閪

而家擺明就係班80後上哂岸，緊係乜都和理非，有樓有家庭，革命搞事搞對抗？不了

你諗真啲就好正常，邊啲人唔駛拎出來批鬥，之後你就會明白，無人屌先大問題

事乜撚嘢實姐，你有證據有論點去證明80後大多數都係轉軚，係親建制就麻煩拎出嚟。唔好9up當真相，憑感覺就覺得係絕對真理。

我識大把80後朋友係前線捱過棍食過胡椒噴霧，唔該你用下你個腦，出名帶頭嘅政治人物係90後，唔代表其他世代冇無名英雄。

法政匯思、杏林覺醒，淨係呢班肯抨擊建制嘅專業人士裏面已經有唔少80後。

我而家就係問你你有咩數據去支持80後越來越多人唔敢去抗爭？

定係呢個只係一種你嘅主觀感覺，因為身邊朋友係咁，所以你就否定成個世代？

我就係問緊你一個人，回憶小子，唔撚該答我。

對唔撚住，識親都係咁，得閒就㩒下個fb嬲嬲就算，有人行出黎，唔理乜後，太激進就屌

之後自己又縮撚埋

無撚錯
一係你就反駁話八十後唔係我所講既咁,一係就承認八十後的確係向緊呢個趨勢
講乜撚野話共產黨最想點點點
共產黨夠最想班八十後乖乖食高樓價生個仔出黎被蝗化匿係屋企唔出黎嘈啦
佢地咪又做

撐泛民=建制，唔好同我講民主派同泛民做到野啦，屌

惡撚到
篤一堆人名出黎，專業人士反政權咪好似口交部咁得個講字，之後你班80後就like，share

仲有，食棍食彈你班80後點？當CV咩

時勢做英雄，八十後其實好多機會
但要等到九十後果班人先做得成

第一批零零後已經 18 歲
但係政治環境唔利佢地搞政治

以學生組織嚟講，90 後算係咁
中學學生會都會抗爭，政治意識充足

無啦啦又拉泛民同民主黨 ，哦，80後就係民主黨果班，一日最衰就係佢地啦

又係講呢啲似是而非懶好笑，但又完全鳩up
之後大家80後一齊like，
屌你老母思想幼稚就絕對形容緊你

垃圾

人身攻擊了

留個 就代表好有道理同威威，
真係同fb班廢物80一樣

躝啦廢中

因為我身邊朋友係咁所以我先有咁既感覺？唔排除係
但呢個post既正皮數亦證明呢個唔係我個人感受咁簡單

條友大陸落黎隨時報細幾年 其實係80後

嗱問心 其實大家都知香港社會撕裂
佔中個陣藍絲黃絲就分哂派
但我唔明點解再要分80 90 00後
琴日屌名校secret班友我完全理解
捍衛廣東話係責任亦係我哋年輕一代仲可以改變到嘅
但樓主呢個po到底有乜動機？
想加重撕裂？？？
照樓主咁形容 80後人地無政治立場偏向 你又要屌9人地 分人做中立派
中立咪中立 政治冷感咪政治冷感
乜7都無做 返工做狗 成世人目標上車都要俾人分派

香港已經夠細 點解你仲要將香港人分到咁細
香港已經夠亂 點解你仲要加多幾分亂
利申："90後"

80後都係廿幾三十歲，邊忽上哂岸呀 呢個年代要上岸談何容易

初初都以為係我fb多上哂岸，有份穩定工既人
一入嚟發現好多差不多例子

不過正負評冇乜意義，你留意下入嚟吠果班80後，同fb班蘋果動一撚樣

老老實實開post屌每個年代既人都會有一堆正評架啦

呢啲咁幼稚嘅手法就唔好用啦，要求人就底聲下氣，我唔走你又可以點

一盤散沙冇得救架喇

我都有啲唔想分派，主要80後好多你呢類既撚屌，懶持平，fb大量

你都on99，任何國家你要邁向獨立或者爭取民主，係咪淨係只需要勇武派？係咪唔需要文宣，唔需要論述去教育群眾，同埋抨擊建制派？

你冇呢啲文章去反政權，點樣招聚民意，點樣招攬更加多人去抗爭？就連本文前、陳浩天都明白論述嘅重要性。你依家就喺度否定啲人打筆戰？

我再重提一次，80後只係識like 同share，呢樣野呢種推測你係有數據支持？定係只係你嘅主觀感覺？

唔好再講乜撚嘢當CV，依家就係有人抨擊80後唔出嚟抗爭呀嘛？咁我唔搵事例出嚟同你討論，仲想我同你講乜撚嘢呢？

你又做咗啲咩大不了嘅貢獻？不如講出嚟等大家研究下？

姐係佢地要犧牲佢地既事業同家庭來幫你地去抗爭? 佢地欠撚左你地?

即刻駁咀啲fd
柒撚到，哇好寸好型呀
咪繼續入黎俾人當狗撚囉

係咪講XX後廢 就覺得自己比其他代威
定係樓主自卑 要否定其他世代黎肯定自己
梁天琦衝係你 衝咩 黃之鋒 衝係你衝咩
你咁樣同支那人沾光心態有咩分別

其實每個世代都有黃/藍
搞咩世代鬥爭 有意思咩
你要做既事到底係 以世代區分對錯
定係著重事情本身既對錯 自己思考下啦

冇一個年代一定係得一類人既
會話90後點點點 00後點點既人 先係真正愚蠢

咁講就啱啦
講到自己事業家庭咁美滿呀嘛
放長雙眼睇下邊個生活得仆街d

呢d就係垃圾post
係連登到搞鬥爭
早前就話00後垃圾
鬥完00後又鬥80後
之前又會囉中年人嚟鬥
十足十中共嘅鬥人手段

屌你老母文宣有用你班前輩一早平反咗你老母閪個六四啦

而家根本要大規模反政府先有用，話鳩你當CV唔係話有冇做過野，根本就要睇process睇結果，
雨革根本係恥辱，我有去有企最前有都唔會講啦

屌你老母今時今日仲唔撚化，你文宣夠大陸狗黎？cctvb，fb班紅底page，泛民和理非。

你條on9 80後醒未，你果套唔撚work呀

ching靚波
有時講下講下都會對香港好撚失望

Mugi 爸打講兩句啦，講到尾又係主觀感覺，覺得人哋冇出嚟抗爭，自己最威。你做咗啲咩啊講嚟聽吓？麻煩順便反駁下我上邊講嘅嘢。

我最鍾意同啲主觀冇邏輯嘅人辯論。

咁就唔好日日喺fb叫春，因為你地揀咗平靜安逸

但我對啲盲撚麻麻地

有冇讀過歷史㗎垃圾？識唔識閱讀理解㗎？我依家唔係講緊淨係做文宣啊，係雙管齊下乜撚嘢都要做啊。文宣勇武兩者兼備啊，淨係識斷章取義嘅小朋友。

你唔深耕細作，點樣令到抗爭嘅人數增加？你唔教育人民，啲人點樣加入去勇武抗爭啊？

你唔詳細陳述你嘅理念，人哋點解會加入你呢？同啲唔識邏輯嘅人辯論真係好麻煩

選擇性失明嚟講，咁撚大段都望唔撚到算好野

佢地有事業有家庭有樓都只不過係樓奴港奴係唔係? 最好就好似個一半比人拉既人係無業無產既咁就最好.

不過你答番我先, 你係唔係想人犧牲家庭同事業來為你地抗爭?

同啲自以為有辯才既傻鳩講野真係想笑多過打字

深耕細作雙管齊下，前者完全輸哂，睇下班00後理唔理你
後者勇武抗爭，長毛果隻？

屌你真係似足我fb班80後，講就天下無撚敵，我承認你地好努力，但抬下個頭，你方法完全係落伍，今年64準時去維園party啦

一間我去打機喇，隨便你話我嘈唔贏逃走啦
你地都得返把口可以精神勝利

以為自己係正義之師 其實真正禍港殃民既就係佢地 見過大把人大大聲話國貨不了 另轉頭淘寶正 最仆街嘅根本係佢地

我同樓上位巴打一早贏左啦 ，當你揾唔到理由反駁而用人身攻擊果一刻你已經輸哂 ，你打算亂鬧而令人發皮氣同你鬥人身攻擊，之後鬥長命呀，所以咪話你幼稚囉，你落街睇下師奶鬧交就係呢個流程，呀～你好勁呀，我輸左你贏左啦 其實我真係無咁多時間同你互屌

你肯既，我實會捨命陪君子
想當年都有同d大年紀既喺現場傾，多數都冇乜顧慮，到今時今日佢地有家室，大家再傾，佢地都心灰意冷，我體諒，但唔好再屌乜屌物，因為都放棄咗

咪回咗你囉，依家係咪只有90後先可以親本土派？？ 80後一定要支持白鴿黨賣香港。

究竟你係想圍爐取暖，定係想做大個餅去革命？你想做大個餅，就一定要有清楚同具說服力嘅論述，先可以招聚到人。

唔啱不如你又分享下你唔去講你個理念出嚟，到底你點樣吹雞？

叻，一早贏咗
你根本全部回覆都冇句係回應主題，
我都廢撚柒事認真回你

係咪無政治立場就係你咁口中嘅懶持平？
無政治立場其實有咩問題
同你立場唔同/無立場又要俾你屌
大佬啊你想我點

點解佢地要肯?

前排雨革魚革立法會選舉乜撚理念都出哂嚟啦，
到最後呢？

如果到今時今日都仲需要一堆理論先說服到既人，根本都係裝睡的人，一齊心灰意冷都冇咁火滾，屌你老母日日俾個嬲嬲，share下，之後講下，可以點？

我就係覺得長毛個套唔work。我本身個政治光譜就係唔親泛民。我而家就係問你你唔清晰陳述你嘅理念，廣納唔同年齡層嘅人，你點樣做到有成效抗爭，點樣香港獨立？

而家就係問你，mugi 爸打

85後=勁
84或前=廢

‘我討厭政治’咁囉

關80後咩事？對事要有長遠和眼光闊，凡事對事唔對人，要有支持理由！

屌你真係弱智，唔引用我就當我冇回過
好撚on9真係

個餅愈做愈細
睇到真係得啖笑

咁係佢哋用嘅方法錯誤姐。頂你睇青政熱狗個班，係咪真係做到清楚論述先？最後啲人覺得本土唔work，係因為冇好嘅政治人才令到大家明白個大局係點

呢度講啦陸撚樣，唔引用我就當我冇回你做乜撚野？

一開始就話等我回，但其實我早過你回，
屌你之後以為你有心唔引，我廢事你扮睇唔到就自己引自己回你，

屌你老母原來真係柒到要扮盲

今時今日，根本同身邊人一講，大家都知道除咗大型革命，罷工學運先有用，屌你老母仲要教果啲一睇就知扮唔知想不了，你理佢有乜用？

政治從來不是好東西
我會話我討厭政治 但我關心呢個社會

見到個post 笑撚左出聲
宜家連幾時出世都可以俾人批鬥

真係無撚得救

所以大家要反省 同準備
團結不同世代既抗爭者
下一次如果有機會 再抗爭 唔好重複犯錯

而唔係搞世代鬥爭 分化勢力

熱狗唔好提啦巴打，根本俾利益騎咗，我明你講咩，想出師有名，等大眾自我認同+對成個大環境認同，但好多人係裝睡的人，哂氣啦

當年我都有同身邊人係咁講，同sd文章，最後討論好耐，其實佢地唔係唔明，係唔想走出去個安舒區

但可以點？學樓上巴打話，放棄一切陪我抗爭？
我都唔想班fd個老婆見自己老公坐監

可能我身邊就係一堆咁既人

吖你又睇到嫁喎
想點？

通常叫人做實事果堆往往都唔撚會做野

你開心就好

傾嚟都無意思咖啦
只要唔同立場講乜都會係錯
根本傾唔埋欄
香港只會睇政治立場

80 後係同時睇清大陸港英敗壞既一面既一代

時事台愈來愈多有心挑起各種階級鬥爭嘅post
A. 地區性
港島廢、北區柒，挑動唔同地區嘅人互相敵視
B. 階級性
公屋 vs 私樓
出post互數互攻
C. 族群
南亞、新移民、華人
D. 年齡層
中年 vs 後生
80後 90後 00後
係咁出post話某一個年齡層廢

挑動社會各種嘅鬥爭，仲要有幾多日日都有時間係連登出類似嘅post
究竟呢team挑動群眾鬥爭嘅人有幾多呀？

我係85後，細細個返小學日日填鴨，返學上堂無冷氣，放學捱熱狗一身汗。97之後都係填鴨，但二千年之後上堂就有冷氣，你叫我有乜好留戀?

又過多幾年倒董，乜鳩負家剷。我心諗，啲樓大減價唔好咩?
沙示後臨暑假日日早放，幾爽。
唔知人地七一上街做乜。
之後物價低好幾年，出街十零蚊又一餐，唔錯。

同你班90後煲wiki，睇youtube去懷念港英係唔同㗎。

脷申：中三社會科70分。

我而家就係問你，你要搞大型革命，罷工學運，用啲咩方法先可以招聚到啲人？你講緊嘅大型，起碼都有四五十萬人啦，呢個人數你點樣變出嚟呢？

你想當然認為全部人都知道香港發生咩事，呢個並唔係事實。

事實係好多人都淨係睇TVB，唔理政治，根本唔知道香港係水深火熱之中。裝睡嘅人一定有，但係港豬都係好撚多。

你最後要贏就係要爭取到多啲人支持。從來每一次政府跪低都係因為人數龐大，眾怒難犯。

反國教嗰時都係咁，冇班學民仔喺度做咁多宣傳，唔會有咁多師奶覺醒。

連登唔係一個單純嘅forum
唔需要太上心

每個世代做既野都唔同，同你講八十後天星皇后反高鐵你又話左膠，又話七十後夠8964，咁個個年代係咁既啦，陳巧文夠行得前啦又點，零八年咪個個中國人，四川地震捐鐵，屌翻八十後個個年代做野左膠有咩意思

你咁睇唔起八十後味兄弟爬山各自努力囉，各有各做，唔明有咩好屌

八十後邏輯已經表露無遺

等睇十年後00後屌90後
歷史只會不斷重演

80後成日用老屎忽tone屌90後00後 而且仲繼承咗上一代嘅港奴港豬精神，最廢就係80後

就係唔想你哋班人人數多
所以之前高登同而家連登咪俾人特別招待囉
類似OP嘅post只會愈來愈多

班八十後仲娶埋支那人做老婆添

冷靜d咪俾樓主呢d專挑起群眾對群眾既無聊人挑動到

不過80後90後都做左三十年人仲會唔會咁易俾你輿論導向到？

冇八十後有七一？我呸

你有心關心呢個社會 啲抗爭你有無去？佔中你又有無幫手？無嘅話你收皮返去打機算啦 有的話咁你就再做多啲 好過係度搞分化拎黃之鋒佢地出嚟打飛機 人地80後有得罪你？80後去抗爭嗰啲唔係人？80後政治中立嘅又有咩問題？好多嘢應該對事唔對人囉

又搞分化

引用左你啦，可以公平討論未。到頭來我都只係想問你，究竟你要促成你所講嘅大型革命，可以用啲咩方法去形成？

到底你覺得用咩方法香港人先會覺醒？我唔明點解你要咁抗拒文宣？基本上全部國家走向獨立或者爭取民主，前線抗爭者都會用盡方法去宣傳。

例如南韓獨裁政府時期，反對派就會播片俾啲學生睇，等佢哋知道極權政府嘅問題，而最後係好多人因為咁樣走上抗爭嘅路。

你要大型，你要多人，依家事實就係支持勇武抗爭嘅人係少，你點樣先令到新界東個六萬人，變成二三萬人先係個重點。

反而我都想知你會點文宣法

自問覺得用社交媒體，我又唔係乜名人，最多同fd講，但就好似我另一個回post講，全盛時期都起唔到作用，今時今日更難。

溫水煮蛙已經令到眾怒難犯好難發生，
平心而論，選舉都俾人DQ哂，除非班撚屌全部總持，但你覺得會唔會

2003年最大嘅八十後先23歲
係都70後啦

好撚睇唔起呢個po啲人
冇八十後幫你頂住一早立撚咗23 條啦

你地仲可以喺度圍威喂講獨立？

愈黎愈嬲

我屌你當年我21 都上街啦
點呀
否定我地一代？

９０後同００後最垃圾
剩係識上網叫春 用鍵盤做野
收爹啦 死剩把口

我唔抗拒文宣

我都碌返上去，我應該冇反對過，但好似平反六四果啲就冇乜用

到80後90後入學校教書，開始講政府點仆街，一切都太遲。

我覺得有野要同文宣一齊做，但我未答到你，
對唔撚住

我去打機喇清，文宣我覺得係必須

其實有大大個南生圍需要大家關心

仲搞世代鬥爭??

小市民都唯有係盡力喺身邊嘅親友去着手。即係投票前後，明知啲垃圾藍絲親戚好難溝通，都盡力同佢哋理性討論。

班小朋友就一定係俾人洗腦，係屋企就盡量俾佢知道極權政府嘅問題，同佢睇多啲有關嘅政治電影。

我自己嘅做法就係投稿寫作，做寫手，寫多啲屌建制親本土嘅嘢，例如介紹吓地厚天高呢套電影。

去到最後都係盡人事，救得一個得一個。本身而家嘅形勢就係好惡劣，盡咗力，最後共產黨要全面接管都冇辦法。起碼試過。

呢個亦都係目前唯一可以做嘅事，唔係唔想走到最前線，係基本上而家你做少少野，都即刻俾人拉被圍攻，根本發動唔到稍為有規模少少嘅行動。

就連班所謂和理非都俾人搞就知咩事。

Between, 我係激動左唔好意思

盡力日日轉台做now/icable，
傾既已經盡哂力，身邊好多本身投建制，傾到唔投or投民主派，我覺得已經冇得再上了。

再者，議會制度我覺得已經失效咗

我都好撚激動sor，因為好多身邊既仆街70 80 90後都有啦，上撚咗岸，得閒share下蘋果，俾個嬲就算，但傾多幾句，其實都已經心灰，甚至當年係反對一切暴力

btw，我打機了 多謝你

不打不相識，我都講聲對唔住先。我諗大家都係好灰先會想搵啲野發洩。大家都加油，我身邊都有好多你所講嘅撚人

零三年香港回歸後第一次咁大規模遊行主力係我地八十後, 長毛第一次當選入立法會好多支持者都係八十後, 反高鐵主力又係八十後, 八十後不知所謂？我屌你老母啦小朋友

80後真係冇撚用
08年就我係中國人 到要買樓發現難過登天 就嘈住曬屌政府屌蝗
到自己上左岸就離曬地 扮做黃絲唱幾句歌當自己民主戰士 最後都係要返工 不了

分咩。窮既 乜都無既咪黃囉

分乜鳩丫，咩世代都有人支持抗爭、有人安於現狀架啦！

聽日返工俾啲心機幫你老頂含撚啦
咁撚柒勁仲有時間上連登打咁鳩大段嘢
講就兇狠

嘈黎做乜？90後而家要話自己好有理念好激進丫嘛，咪由佢囉。

80後嗰班，個個都3字頭，一係成家立室一係工作方面要爭上位。自己都未顧得掂，唔好話要救香港。正正常常80後撈得好少少嗰班都起碼25K up ，仲要係上位嘅黃金時期，你話我扮理性都好，你要我帶頭辦工？ok，你吹到3、4十萬人一齊嘅，大把80後會衝出黎。

我84，當年71，國教一樣有企出黎。但由嗰陣到而家有咩改變到？泛民一樣繼續垃撚圾，加埋班本土派，有無多咗議席？

班議員比人DQ原因係咩？
People’s re-fuck-lic of China ，支那。
宣誓玩嘢無問題（長毛、郁民、大舊一樣有玩過），但玩柒咗比人DQ，怨得啲咩？
仲有個魚蛋革命，原因係咩？小販擺檔，有小販管理隊捉？支持班人嘅理念係：法律不外乎人情，大年初二比佢擺大檔有咩問題 行人治就正正係行大陸嗰一套

係呀，怨氣好深，但要借某啲事去爆都搵件好少少啦。。佔中一樣有人反對，但睇到幾多50後，60後，70後支持。魚蛋革命呢？

90後係好有活力，好有大志，要港獨，要推返個政府又乜乜乜；過多8年，到時係咪仲咁有熱誠呢？到時，你有女友（老婆），可能有仔女，仲係咪仲不顧後果咁出街示威再踢遊客啲行李？人長大咗，要顧慮嘅嘢會越黎越到。你地（90後，00後）仲係叫做無後顧之憂，要爆要抗爭，真係靠你地。我地80後要出錢，可能得，但出力？可能真係難少少。

我真心希望你地呢團火唔會熄，會一直燒落去。

字裡行間就睇到你係一個充滿批判思想既人。
簡直就同愛支病人毫無分別，以為自己喺度同共產黨抗爭。但其實自己不斷咁去同你既敵人同化。唔係八十後唔撐你地，而係你哋越來越似我哋嘅敵人。如果到頭來都係呢種人揸莊，八十後點解要幫你？
睇多啲歷史，深層次一啲去了解你既敵人。唔好將自己變成另一個佢。

批判思想、約定俗成同埋人治都係共產黨特色。

你用年代區分人種作出評論就係以偏概全既批判思想同文革時期既共產黨簡直係同出一轍。

就以國歌法為例:
尊重可以放喺心裏，同樣地鄙視都可以放喺心裏。你無需要噓比人睇。你一噓，共產黨就有機可乘去設立一條本來無嘅法律。

如果一定要搵所謂八十後處世方式既話，曾蔭權既無為而治都勉強可以同論。恰巧曾蔭權任內時期亦係中共對香港影響最少既時期。但到底係唔係貪曾幫香港人擋左而淪落到今日境地呢？就你哋自己去諗吓喇。(5000萬果位竟然乜樹都無。

希望各位計計數, 反中/反共, 90後同00後爭取的最後群體會係80後....

80後, 當中位數85年出生, 20歲出黎做野, 太約2005年, 當時中共仲係潛伏中, 表面仲講會俾隻普選, 所以最有抗爭年度時的80後大多數不知要反抗, 2008大把人去慶祝北京奧運 & 捐錢汶川大地震

中共由潛伏變對立係約2010, 先知先覺的80後咪around 25歲, 後知後覺咪雨革先出現, 當時
around 29歲...

計返平均結婚年齡30歲, 後知後覺的班差唔多過半結緍+生細路, 多左頭家就少一份衝的決心, 但金錢上係可以支援的

以我所見80後的人數比係民主 = 獨立/自決 = 建制, 各佔3份之一, 80頭建制多D, 80尾獨立多D

80後果班廢閪到今日2018 年仲可以含撚投犯駁閪, 死撚左佢啦, 屌你老母閪

Pish

你見差唔多過千個90後連登仔俾正皮，就知佢地幾撚憎80後，同時亦知道連登係一個唔屬於80後既地方，基本上非90後群體，係佢地眼中，都係仆街

80後有兩個階段
85前同85後
85前基本上都總會上到位
自己係88
前日都同個同樣係88年嘅朋友講
我地身邊啲同學基本上都係好積極咁想學做85前甚至係70後
過程好格硬嚟，但覺得只要做到就完成一大人生目標
反而因為做過下part time嘅關係識到好多90後
佢地係比85後更積極打算離開香港
可能係畢完業就走
覺得離開到香港就係完成一大人生目標
利申：成功離開香港，keep住同啲90後朋友互相打氣

只能講句
屌你老味又分化

利申：八十後尾

負數？負皮？
個年10定尾定11月尾
[size=6]周永康同黃之峰兩條撚屌話要最後一次係立法會大樓結集準備圍倒立法會[/
size=6]
所以聚集左唔同年齡底有心做野既人
結果呢 對待個陣佢地係立法會入面食緊杯面
人群前排得紙皮盾 人群後有人準備好讓專投飛
學聯班冚家產仲話唔好咁暴力
結果呢 當晚被班速龍打到仆街 撚狗咁趕返哂上龍和道

之後果排周永康你條仆街仲夠膽上電視講話個晚叫哂我地出黎就係為左證明行動升級唔work架

個晚落過黎既人永遠都唔會原諒到你兩條大仆街既所作所為

八十後偷偷留下負皮

港大、三大、八大、ASSO, HD、Top-up 撚

樓主打呢篇文都係想話俾人知90後有幾威有幾叻叻
但我都知大把90後一路屌蝗有幾衰幾仆街但又可以瘋狂淘寶
咪又係口裡說不身體很誠實

歷史早有分而治之，挑起呢 d 階級爭端根本就同五毛冇分別

ON9仔，23條果陣係50萬人呀，咩年代都多人去啦，死都要分
當時根本超多大學生同中學生去

無撚錯

80 後都 29 歲或以上了 , 成熟了

真係廢鳩事同樓豬依啲傻西爭論啲咩

收皮啦
成班90後00後咪臭係班上撚左岸既60，70後既產物囉！
扮乜撚野憤世嫉俗呀？
你老豆老母都留撚左層樓俾你啦！

無錯, 喺 好似樓豬依啲on 9 仔眼中, 90 後最撚慘 90 後最撚勁 90 後付出最多

人唔笑狗都吠

仲有你怪80後好生仔／女俾人同化？
我同你講如果我地唔再留下一代
只會俾班蝗同化得仲勁
到時成街蝗語,仲邊有人反個仆街政府？
所以話有能力一定要生
但一定要教好佢點分是非黑白
唔係好似樓主咁驚自己個仔／女俾人蝗化所以就唔生
到時盞無新一代接力，真係完全俾中共溝淡哂成個香港喇

屌啦屌啦
懶曲高和寡

記唔記得激進民主/本土運動點解失敗？

永遠自己小圈子圍威喂
永遠嫌朋友多敵人少

咁你而家係咪想連登八十後以後自動收皮企喺你對立面？

連登小朋友以為自己係世界中心

利申八十後

80後嗰班真係仆街嚟
好多啱啱先完小朋友，屋企有負擔唔夠膽出嚟博

公司有個80後日鳩日話自己為香港做咗幾多
想當年佢係大學做學生會點點點（完全係廢老mod)唔係佢哋宜家啲大學已經染紅曬

每次聽到都諗佢做嘜鳩

明啦 ?

樓豬出既 80% post 都係專係挑起矛盾 挑起事端

今日依個 post 咪露撚哂底囉

唔撚駛講咁多, 完全封鎖

到時00後 10後咪又屌90後搞事

笑撚死

Lz想分化80同90後?

原來樓豬係嬲 80 後唔投建制派

一個POST睇到連登有幾多諗野唔成熟無遠見既90後
不過算啦都係唔好講咁多
一陣又俾佢地話80後扮老屎忽屌佢地

仲分化得唔夠？家陣係咪要杯葛埋80後？
利申，90後尾班車

識好多80後 又唔藍又唔黃
番工放工日日都係咁

完全痴撚線 乜撚都屌一爛餐，80後97嗰陣咪又係得17歲，加上嗰陣社區風氣9成人都係大中華膠，班友想80後做啲乜嘢？

5年前80後屌70後
今日90後屌80後
5年後00後屌90後
香港精神

老實講睇呢個POST都真係對呢度幾失望
如果我有一日唔再上連登
呢個POST就係始源

大家咁話啦
上連登都係諗住尋下開心
但估唔到咁多90後諗到80後咁
仲要認同樓主果D歪曲思想
唔生小朋友就可以解決到文化俾人溝淡既問題咩？

過多幾年，他朝君體也相同。

起完底睇到樓主都係政治中立，淨係識炒炒賣賣，逃避現實的80後

所以話80後標準真係低 去一次和平遊行已經可以攞出來講

我呢啲守足旺角全場，十月三日打老新，龍和道，參加晒咁多次光復行動反水貨反大媽嘅九十後真係自愧不如

反大媽反水貨

六七十後仲多過八十後呀傻柒

過幾年90後咪又俾00後笑鳩
因為咁岩80後而家到左成家立室年齡
90後仲後生 你咪笑多幾年囉

嘩好撚驚呀
連登冇咗你一定暗然失色

佢講出嚟唔面紅先好嘢

年紀問題
唔係世代問題
90後過多幾年一樣乜都唔會理

心態問題
當年本土派喺沙田講「時代革命」已經解釋過

啲八十後父母真係好多都戇撚鳩 帶住個仔好似大鳩哂

教育差左，五毛多左，洗腦成功
而且呢個po已經一堆五毛

其實只係人生階段問題
當90後都到左呢個30出頭既年紀
你就會明你今日屌緊既80後其實就係幾年後既自己
請隨便屌

利申：80後

反而如果歸類藍黃背景 通常藍既係廢老或者有錢佬有錢仔 黃絲就會係窮人多

當一個人上街n次，但係次次都係和平散去嘅時候，你就好想刺激多啲，但係當係刺激完之後，社會唔會因爲咁而改變嘅時候，身邊好友或屋企人會叫你算鳩數，睇開啲，講埋啲叫你接受現實等嘅廢話嘅時候，再望望自已嘅前途，好難唔令人放棄政治，無力感越來越大，慢慢退化成奴隸。都咪話唔講得笑。
熄滅初心容易、維持先係大問題。

收嗲啦支那仔

垃圾樓主開post 自high
我又可以話90後係溫室長大
每一個都打5p字
日日被肥絲撚
衣著係到跟韓國撚
全部都係死mk
遊走上班台又見到90後被80後屌啦
不知所謂

不如連登改個名叫九十後飛機論壇好唔好?

反高鐵個陣一堆大中華膠愛支有人未識得醒要腹背受敵
到今日又要再受多次分化指責
華人真係賤種基因，冇得變

呢個post多正評唔係因為多人認同
只係而家大部分連登仔都係90後
雖然呢樣嘢都知道好耐

個個年代都有垃圾
咁樣一竹竿打一船人
其實比有心嘅00後80後睇到都幾灰
無心/奶共嘅點會屌得醒

你唔好太高估港柒

得罪講句大部分90後都係垃圾黎 整係識屌屌屌 屌完人就好似眾人皆醉我獨醒咁自我陶醉 衰撚過佢地口中既80後中立撚

垃圾post

八十後睇完得啖笑
整個咁既分析好明顯全港只有班90後on99
真慘～日日淨係識ff，我八十尾都已經上左岸，仔囡都生埋，唔洗靠政府囉，理得你黃定藍，我就係咁不知所謂，又如何？

你唔好怪我地建國後唔手下留情

建到先講啦 又ff

幾年前80後屌70後60後 過多幾年00後小學雞就有得屌人了

咁都呃到like 笑左

屌你都唔知係咪以前D80後屌過90後,懷恨在心到依家
你可以屌80後冇用,錯唔曬,但不要忘記好多起步點都係80後班人開始轉變
時勢造英雄,打飛機冇問題,但咁樣黎貶低80後,以前真係冇話錯你班90後,到依家都係咁唔成熟

80後好多食正大陸市場條水，做金融會計果班個個偏藍親共

建國後清算名單
20-80後+00後
港女

波台廢中都係80後

唔好一竹竿打一船人先啦
我自己係00 但唔代表我係被赤化嘅一份子 我自己同我老豆老母(70後)都係黃嘅
唔好話我喺度拎存在感
但係事實上 唔係成堆80/90/00後都係你所講咁

累事

80後通常唔識最新既野
又做唔到老一輩果種獅子山精神
兩頭唔到岸
仲要覺得自己好醒

1句講囇
90後最撚威

80後通常對住6,70後上司/老細（打字機 fax機 洗現金 嗌唔該多謝）
又要應付9,00後下屬/夥計（whatsapp WeChat gps導航 網購訂票 支付寶）
兩頭要兼容
仲要做兩邊既橋樑

要返工 不了

到而家仲掛住搞分化